## Теоретический вопрос

1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

## Задание

Реализовать функцию подсветки нажимаемых клавиш. Задача должна быть реализована на языке javascript, 
без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- В файле `index.html` лежит разметка для кнопок.
- Каждая кнопка содержит в себе название клавиши на клавиатуре
- По нажатию указанных клавиш - та кнопка, на которой написана эта буква, должна окрашиваться в синий 
цвет. При этом, если какая-то другая буква уже ранее была окрашена в синий цвет - она становится 
черной. Например по нажатию `Enter` первая кнопка окрашивается в синий цвет. Далее, пользователь 
нажимает `S`, и кнопка `S` окрашивается в синий цвет, а кнопка `Enter` опять становится черной.

#### Литература:
-  [Клавиатура: keyup, keydown, keypress](https://learn.javascript.ru/keyboard-events )
